正常人 你問我答

自爆唔答

點證明自己正常

有手有腳 智商正常

弱智都有手有腳, 你同佢有咩分別?